何鴻燊手足用死諫嚟反對国安法

無聲的吶喊
以死明志

雲

今晚會哭㴰成晚

何生 走得太前

挽留

何生生是香港人
死是香港魂

推

成班垃圾 有港督 麥理浩 唔到悼念， 走去悼念何鴻燊? 聽日係 港督逝世20週年

何手足

你估佢係胡耀邦咩

尊重啦，靜靜地唔得嘅，人哋都全家著黑衫啦。

人地葡萄牙撚

樓主幾時到你？到時候幫你開post

幫你老母開埋post 先算